[巴打入] 中意個女仔會唔會特登避忌

幾時守 幾時進 幾時退
利申: 毒撚

會
主要係淆底

收到咩signal會去馬